有無巴絲想放車？

小弟p牌想買黎操車。

4，5人車，自動波，3萬樓下。

如果有人想放車可以tg搵我

推呀

再推

有無巴絲想放車？

Hot toys啱唔啱

同求

買返黎整車都整4、5萬

放03 Jazz,